搭巴士搭到我想喊..

成架巴士滿既
得我同另一個人戴咗口罩
越諗越覺得灰

呢幾個月都有發夢 上過最前亦有和理非過
亦因為呢場運動比人趕咗出門口 冇得番屋企
依家打個字都驚會比人trace到然後拉鳩咗我
究竟幾時先可以有番正常生活

大家戴個口罩係咪真係咁難
依家講緊係比人踩到上心口
香港人反抗真係唔只係口號

一兩個人戴就話驚比人拉
成街人一齊戴佢真係捉得哂咩

我唔知仲要幾耐大家先可以係煲底下除罩相見相擁
一直以黎都唔係好敢同身邊既人呻
真係就黎頂唔撚順先喺度呻下

咁低成本遮吓面
求下大家反抗啦

你若放棄，誰佑我城？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

林鄭推呢條法例真係好成功
香港人連口罩都唔敢戴
東亞病夫呢個Title 係實致名歸既

其實一到左活動個陣你見大家都會戴口罩蒙面
反蒙面法都係針對集會期間蒙面
日常生活可能對某D人黎講係唔方便
或者要加強宣傳點解日常戴罩重要
人地明白覺得認同自然會戴
但呢排我剩係見到人屌唔戴
但無強調日常生活戴署背後理念

又黎

成個遊行隊伍戴晒口罩都叫唔敢戴？
本身條條例係針對示威活動，咁咪示威活動繼續戴返囉
點解日常唔戴就係咁要屌呢？

我覺得戴口罩覺得反抗緊真係

遊行大把人戴

平時唔戴我相信大部分人一定唔係驚

係唔舒服唔鍾意only

又係屌呢啲
平日唔帶就代表唔出黎抗爭?

下 我發完夢一定唔會戴口罩

On9

發完夢戴口罩引狗咩

我都想知點解
明明好多人反對反蒙面法
點解咁簡單帶個口罩都咁少人做到

香港又焗
戴住真係好辛苦
但係遊行果陣就幾辛苦都冇計!!
香港人唔好再俾失敗論成功論影響到自己既信心
只要你自己做左既就係為香港依個家出一分力

點解上前線咁鐘意係到share又要驚又要講

條街已經好少人戴罩喇

將個口罩放到咁大

推行動POST呀!!!!!

早排天氣熱我一戴，就成個鼻都係汗

d汗又流落個口度

我返工長戴，但office得我一個咁做⋯⋯巴打我明你乜嘢感受。

有乜要幫助出聲

見你呻我又呻下 我有好多個FD,平時係WHATAPP, 出來食飯傾計, 又屌黑警又屌林奠,仲屌埋習大大, 聽落個個都黃發光但一講到發夢, 頂哂佢地個肺 有人夠膽死由6月到衣家一次都無出過, 有D出過2次,仲要係18區開花話咁岩係佢屋企樓下先落去睇下, 最撚離譜有個出得一次深水步,仲要拍哂片以為自己好威咁
講呢D唔係想分化,真心想呻下姐,有時係度諗如果佢地肯個個都行多步. 可能個運動已經成功左都未定.

不過我唔會放棄, 公義一定會歸來

係

一千萬個理由妥協
抗爭只有一個原因

反 蒙 面 法

係邊個放大先 你諗清楚

咁多位其實我冇屌既意思
我知條法例係針對緊集會
但純粹覺得平日都戴係有一個象徵意義
所以可以既話屌我都屌得細力啲

我唔知大家點諗
但我有時就諗
如果大家都戴然後成街既人都係黑口罩
場面係有幾壯觀

我會戴，出門返歸我都戴！
民不畏死，奈何以死懼之？

Btw
出門長備marker，隨時隨地diy文宣
下次搭巴士幫你寫：
你若放棄，誰佑我城？

係冇錯
Part time 民運冇問題
但你連平日少少反政府既動作都驚
你就係東亞病夫

戴住個口罩唔駛嗌都有聲
話俾個極權知
民不畏死 奈何以死懼之
唔係得把口講

咁低成本嘅抗爭
然後賴天氣 太焗 不了
笑尻死人咩

學咩人講手足唔會原諒

你知唔知平日都戴係為乜

條link唔關事 錯手撳咗paste

我有每日帶呀

黎明來到 要光復 這香港

4個月黎見到香港人醒覺左好團結依點係肯定嘅咁耐大家都攰，可能對負面說話容易反感
暫時搞唔起一樣野一定有背後原因，希望有人搵到咩原因，再用適當方法引大家都去先有機會可以成事
多謝巴打一直嘅付出，願榮光歸香港

我日日有戴

好撚煩 24小時帶住唔俾人除唞氣咁
唔帶住搭車就俾你屌
唔俾人帶住暈車浪架咩

咪成個風紀咁啦屌...
出嚟帶咪得囉

其實真係冇屌既意思
但有時都覺得無力所以放下負 對唔住
不過有時都會諗番起香港人都真係好可愛
見到好多有創意既文宣/創作都會覺得原來香港人可以咁犀利

推

好on9 我唔戴唔代表我驚喎 發夢有戴咪得

嘈撚夠未呀 戴少個口罩又比你屌 遊行果陣咁鳩多人帶又唔屌

好多謝你呀巴打

一個口罩延伸咁多野
可能有人帶左成日好攰除低左姐
我覺得好多人帶喎 正面啲啦

我日日都有帶

廢老報串 拉埋你

日日都見到哩啲post做乜鬼？
我要正面宣傳，唔要放負呀

反抗呀嘛
但你覺得平日唔戴就係東亞病夫咩？
我覺得遊行示威全部人都戴比平日戴更有意義

我係唔明點解平日唔戴口罩就一大堆人屌啫
不如留返星期六日冇人出嚟先屌啦

推
戴口罩
你唔係得一個

戴個口罩叫抗爭， 太流於表面， 精神勝利法？

我覺得戴口罩都要be water, 帶住個口罩跟身，一有集會就隨時戴罩快閃去join.

好過平日戴住口罩引狗，俾人標籤自己。

立法之後,要將自己在明變為在暗. 咁先有效

平日唔戴口罩就係驚
你有冇過份解讀咗啲

明白啊巴打，大家加油繼續推行動po, 將負變做動力

出個post真係冇諗住屌人冇戴/覺得你唔戴就係驚條法例呀
只係有時都想日常戴住有個象徵意義喺度
大大聲話比政府知我地既不滿

成身文具 唔想戴口罩
怕比狗咬

唔帶口罩，運動就散啊

樓主唔好灰心
多謝每一個堅持每日戴口罩嘅人，你地呢個舉動已經係移動文宣，

口罩其實只要出動先戴就得

又係呢d 口罩撚

講真 我平時出街有帶
但帶左成日返屋企搭車果陣都會除低抖下氣

想講 發完夢一定要除口罩
其實好明顯下 有狗係附近一定搜你先

或者真係想推平日戴，我覺得可以推例如逢星期五咁。
會易啲多啲人響應，同埋都同樣出到想要既效果

懷疑你今日有無出去

我都係⋯唉⋯
究竟戴口罩係咪咁難

資源兵!! 麻煩聽日遊行出黎派可重用口罩同cap 帽比大家!

唔帶口罩就想喊 我諗到你唔敢上去打狗我都想喊

我日日返放工都戴，但真係極少數人會戴
無可否認係有班人驚左， 又或者戴口罩辛苦
點都好，雖然我地唔需要因爲呢種形式上嘅抗爭失敗而灰心，但香港人生性懦弱擔小呢個問題的確係呢場運動嘅伴腳石

你係巴士上面大聲咁咳，其他人咪會戴

咁帶口罩嗰啲咪好勇武

其實有苦衷就唔好戴 量力而為
我平日會戴 示威遊行日子完左唔會戴 唔想比人逗

對唔住
有時懶 唔想帶
有時拎住文具唔方便帶
以後會帶多d

又唔洗咁講野嘅

唔需要講風涼話 不分化

又放負

始終行為藝術抗爭黎 唔一定人人buy

唔好再執著口唔口罩
平時D狗見到你生一個人都廢撚事攪你
口罩價值只在於活動出現時
咪再妄自菲薄

我每朝返工放工搭車都會喊
除咗因為睇到新聞/聽到電台之外
更多嘅係好灰心
又話香港黃嘅起碼佔六成
點解連帶口罩都無人陪？

每次出嚟見到手足 先令我覺得好少少 覺得原來仲有人一齊堅持

見到有人同我感受一樣 圍下爐

平日戴 發夢戴
但發完夢唔會戴袋有文具搏比人拉咩

Pushhh

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

其實自行決定啦 我覺得可以鼓勵 但唔需要迫/道德騎劫

copy from另一個post:

老實講
我明白呢個係最低限度手段抗爭
但有班人講到唔支持戴口罩呢種抗爭方式
就係一班懶既垃圾和理非
我覺得咁樣真係好唔尊重

之前有人搞過和你shop罷買，去機場和你飛
都試過少人參與
但佢地都唔會因為人少而不斷指責手足
佢地既方式仲要實際過戴口罩
老實講戴口罩真係行為藝術
同gphne 當年響金紫荊前面交叉手一樣
我自己係勇武底，就係唔太喜歡配合呢種方式

點解以家講到要逼人參與呢D方法
咩無人罩，講到運動已經玩完
以家突破樽頸去到中美人民層面
和理非鍾意打twitter , Reddit 戰線唔得咩

呢個真，唔通特登引人注意咩

帶左都冇代表咩，唔好無限放大

有件事想講下，琴日出街，落街行去巴士站有帶口罩，咁岩係小學校車放學時間，迎面有個小朋友，拖住佢既應該係佢阿婆阿麻之類既大人，個細路係我面前走過，跑過我身邊就話打曱甴打死d曱甴，我即時回頭想捉住佢，條細路好似無事發生咁彈下彈下走左去，佢阿麻又唔知有無聽到，去追個細路，之後上車勁唔開心！壓力好大，好想放棄唔帶口罩，但係坐左兩個站，見到有兩個學生妹，應該係中三四咁上下，都係有帶口罩，即時覺得總有同路人，就打消左頭先比0靚仔串既唔開心

對唔住 今日發完夢 成身文具
避免比人逗 所以無戴到

大家有心就得啦其實，唔洗特登做俾邊個睇
唔戴罩唔代表唔係同路人

呀妹又係你 比心機呀
大家幫佢推下啦 有咩行動文宣記得善用fb ig 戰線

各有各做姐,又唔洗下下屌人唔跟你個套
我就平時唔戴,不過有一個跟身,隨時吹大雞可以變身

依家校巴唔車有文具既人?好少部分咋 冇聽過

想問下你有冇打過一棍D狗

又黎
呢排勁多因為唔戴口罩嘅人就放負兼分化

屌你老母，今日大把手足full gear出去，你叫佢哋搭巴士戴罩，一陣有狗搜車送頭係唔撚係你賠返個手足俾我

屌你老母

真係好多得個講字
但總好過講都唔講嘅人多啲遊說下佢地睇下點

無錯個方向係鼓勵戴 但唔需要迫 亦唔好覺得唔多人戴就等於輸
同埋睇情況 發完夢有文具果啲真係唔好戴

但大家語氣可以好啲

聽首歌先

你語氣都可以好啲

其實你地真係好撚on9
將戴口罩依個行為放到無限咁大
係咪全部人一齊戴就會贏？
成日狙擊人唔戴口罩果班人一去到開花遊行咪又係唔見人
你地戴個口罩就覺得自己付出好多 有資格批評人真係好好笑
搞清楚戴口罩係主線定支線先啦

喂喂喂 屌晒你地老母 講左幾耐比返啲禮貌呀 又屌自己手足 cls

廢撚事理佢地
今日遊行證明一切

唔洗咁灰喎
我戴左幾日 即刻爆左粒大瘡...係香港戴真係好辛苦

我成日都覺得口罩係十點鳩嗌啲fd
提升下士氣咁
無嘅，對我嚟講唔難做，有少少用都好

我覺得一個星期揀一日戴黎表態好d

sorry太激動

我不分不割，但有時太嬲忍唔住講粗口

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

手足諗野唔好咁灰
其實平日戴唔戴口罩真係冇咁重要
如果你今日有係尖咀行街到荔枝角，你會發現其實好多手都唔水撚怕禁蒙面法，點解要用「平日戴口罩與否」去衡量香港人對場運動既熱情？

我有戴左兩日，行路都索曬氣
我就諗：點解我唔好好地休息去回血？
狗都唔會一星期7日24小時著曬全套裝啦
明唔明？

講還講 我地教條化左嘅野 你地記唔記得

Be Humble

不分化
呀 咪撚再互屌喇 講還講唔該唔好一開口就xx撚前xx撚後

我有戴 日日戴tim
呢D要感染力
別放棄

收皮

下次唔好喇

同感😭

載咗成個星期 見到成架車得自己載真係好灰
以後唔會再載

巴打仲有我戴

今日出tst 有好多返緊工既人帶

一戴口罩 班狗未拉你 已經引黎成班藍絲
藍絲追住我黎打 黎斬 黎撞
你係咪即刻飛過黎幫我擋先？
留有用之軀做其他事唔得？
我無戴口罩代表我無發過夢？無貼過文宣？無捐過錢？
成班道德綑綁
好 撚 煩

去集會有戴就得啦
平日30 度戴乜撚口罩
坐office唔洗見人戴黎把撚
冇人知既就唔係叫表態

講真 我見係ig 屌人唔戴口罩果班都係平時唔會出去
或者企到好後嘅和理非
佢地係想用戴口罩依樣野突顯自己好大付出
用批評其他人去拎光環

我答應你！每日出街都會戴口罩！

以為自己戴個口罩就付出好多
我日日自己跳閘都未喊

On撚9 未有抗爭之前你會唔會日鳩日戴口罩啊 正常生活唔戴都屌
活動出嚟我咪又係照戴 咪撚自我中心啦

又嚟

真係好撚煩
成班人婆婆媽媽
又嬲又喊又叫苦連天
只係為佐個口罩

我諗好多人純粹係覺得象徵主義無咩用所以唔戴
另外有個問題就係成日斷開左，有啲人果日無戴見到其他人有戴，諗住第二日戴，點知戴左果啲又唔見人地戴，第二日都無戴，無限loop緊
唔駛擔心手足唔團結，香港人依家就係唔想做形式主義既事

發完夢一定唔戴

平日會戴

其實真係唔驚 係覺得同交叉手勢如出一轍所以唔想戴

屌又係呢啲垃圾叫春post

集會遊行先戴
其他唔會戴
同埋我唔想成車戴口罩累左勇武比人捉

又出垃圾post

無人戴個口罩就想喊
唔明點解要講到人戴個口罩都唔敢 如果戴個口罩都唔敢 今日點解仲咁多人肯出黎

要拒爭有好多方法，唔好覺得人地有必要跟你果套啦，更加唔好因為咁而唔開心或者覺得全香港得你同平時會戴口罩既人反緊緊急法

小小事喊乜鳩? 今日咁多人出黎唔見你感動到喊? 開小個呢D 負面post啦屌你老母

一陣有狗記得除

啲人以為戴個口罩自拍po ig就好勇武
叫佢地出去遊行集會 不了不了
想付出少少就拎最大光環既民主freerider

同意 其實啲人只敢戴口罩
然後拎黎話其他人
其實真勇武先要愈低調
唔係想分化
只係各有各做 唔好再屌對方ok？

加油

咪撚道德綁架啦

灰乜撚
唔戴唔代表唔支持
人地可以做實事

推
其實大家搭巴士果陣咪帶個口罩
當係show support比前線手足得唔得?

推 大家一齊戴口罩啦

平時帶口罩 唔代表咩

係集會 遊行 帶口罩先係真表態

唔好介懷

講真
依家你特登戴口罩
除咗引狗查自己之外 真係無咩用

好似跳閘咁
當發現成本效益唔高既時候停止唔做係正常
唔需要太悲觀

佢條例係遊行集會戴先犯法
其實係遊行戴先有意義
實在啲既活動冇人參與果陣先喊啦

係
見過有藍屍廢老追人跳閘

其實同跳閘一樣 有人會簡跳 有人會覺得唔需要跳 然後無一個點 好似啲集會咁 有個「行為引導」去戴，random黎，平時出得多既，平日自然想隱藏，出得少既，平日更加唔會戴，結果就好似耐家咁都好正常。

知道發夢要戴同會戴咪得
有乜好屌好乜好灰有乜好喊？
香港啲濕9天氣又熱又焗到仆街
唔戴唔撚係因為驚呀
留力推行動post好過上嚟開呢啲post啦

班狗未到 已經成班藍絲追住黎鬧 打 斬
留有用之軀去發夢 貼文宣好過啦

我巴士一時時戴
但落到街一定戴

巴打有我地喺到
一定陪你時時刻刻戴罩

遊行示威戴意義係100 平日戴嘅意義係90 why not both
平日唔戴係病夫 六日唔出嚟係懦夫 I fuck both

發完夢緊係要 但唔係當區答巴士都小人戴
今日我冇出但都有戴
有啲好心人同我講 前面有狗 小心啲就除 雖然最後冇事 但我都堅持唔除

手足加油，相信自己！

利申，日戴夜戴口罩的同路人

+1

比起日常，集會果陣戴更重要
同埋日日焗住唔係個個頂得順

就算全街黑口罩好壯觀又點？
200萬人夠壯觀啦 港共咪又係無睬我地
啲輿論講一排就淡啦
呢啲門面野真係可以做少啲 成本又低
就算全港戴口罩出街 港共一早盲咗啦
Weekend全裝已經好熱 閒日回下氣都要講

你咁諗就錯啦 popo 見你戴口罩都睇你唔順眼
依家啲狗做嘢邊會跟法例㗎

係又屌唔係又屌

push

我有日日帶架u are not alone
不過條街真係無人帶
係學校多返啲

我覺得唔使太灰
之前有post講過唔好戴，我相信好多人只係單純覺得唔帶比較好啫 唔係少咗人抗爭

咪撚on9啦
前線要你班人戴把撚咩？
精神上支持呀？
係要人出黎呀
屌你戴個閪口罩又唔肯出黎有咩用？

放心！無放棄！

戴少個口罩會輸咩

巴打 i know that feel...

有咩好喊
你諗下今日前一日先吹雞既TST遊行有咁多人出黎
呢D先係真正以身試法，高成本既運動 反而有咁多人參與
唔係應該值得鼓舞咩?

確實係低成本，但係高風險 低效率
多人就拉唔曬？少人就拉得曬？
以比人拉為前提已經係錯
宜家班狗唔會跟法律做事，有咩就拉咗你先，唔係第一日知嘅事
戴咗只會更易比人鎖定做目標
而且200萬人出黎反抗送中條例，都要用3個月時間先反抗到
唔通我地無聲戴口罩反對就會令到佢收返蒙面法？

又黎口罩 p狗屌你老母

做咩要咁唔環保走去帶口罩
仲熱死辣辣咁
需要出去既時候表態已經足夠
唔需要日日戴 亦唔會有人陪你日日戴

個個都肯戴團結嘅
又引到幾多隻呀?

之前咪講撚左好多次

帶口罩, 高成本, 低效益
標籤自己, 比班魔警攪

淨識講句, 驚仲點出黎抗爭?

抗爭都要揀聰明方法, 牛再努力耕田, 一樣比人當刂
唔係勇字行頭就大晒

之前開左好多POST, 又黎
你地煩唔煩

樓主意思係平日

呢排戴完暗瘡多左好多
下巴實在唔舒服頂唔順要停戴
但老實講一遊行就唔理點都戴

好似罷工/跳閘咁，大家各自有負擔/原因搞唔成，你點屌都無用。唯有諗辦法降低參加門檻/推其他行動，抗爭唔係淨係得一種方法既

平日戴口罩係一個理念，和理非的一種抗議方式，話緊比政府知我地唔會妥協

雖然只係規管集合果陣，平時戴係唔犯法，但唔等於平時戴係冇用，你想像下街上幾百萬人日日戴口罩係幾震撼，外國傳媒影相，成條街個個口罩，去到外國，代表緊我地嘅反對聲音係幾咁大

外媒影相，今日幾萬人嘅遊行也不及一張成條街甚至全港戴口罩震撼(因為遊行高峰人數試過200萬，有對比)

又有人話，平時戴口罩係引狗
我想講，唔好傻啦，今日嘅香港，你後生已經係原罪，狗一樣會咬你，唔差在個口罩

唔好比藉口自己，支持全民口罩
BTW明天見，咪漏撚左聽日

如果有人因為你個post而帶口罩比狗捉左你會點

唔戴口罩都叫放棄？

其實我一直唔明點解要將唔戴口罩=驚咗政府
今日出黎個個都有戴，咁唔係仲有代表性？
根本冇人驚過呢條條例，只係冇需要咁做
反而一直都係自己人覺得自己人驚

最尾嗰句咪中正政府下懷囉

前線朋友覺得戴口罩係形式主義唔做，所以唔洗喊

帶口罩自拍po ig仲勇武
留罪證博拉勇武過前線

唔好將戴口罩/著黑衫同抗爭人數畫上等號，遊行人數一定多非行動時段戴口罩嘅人
利申：今日搭巴士返屋企嘅時候都除左口罩

戴過未先 日光日白邊個打你呀
冇人道德綁架你
係你自己太多口藉,
實質就係中正政府下懷!!

少少勇氣都唔拎出嚟
係對你地恨鐵不成鋼

會戴繼續戴 講到戴口罩咁小事咁點解唔戴？
接受唔到逢星期一至五都好似冇事發生過咁
引狗拉 多人咪引唔到囉
戴口罩順便話比人知呢個社會病緊架 已經係pt社運啦 平日提醒下身邊嘅人好難？
講到勇武咪唔好戴囉 你唔好對屌人唔戴口罩嘅po對號入座 知道你地星期六日都辛苦晒 我愛勇武
條街有冇咁多勇武呀？
戴口罩又焗又盛 出咩黎抗爭？

30幾度你又出嚟行?
熱唔係藉口
反抗就只係惟一原因

下，平日唔戴口罩就係病夫？
咁如果一個人六日永遠走前線，但平日唔戴口罩佢又係咪病夫？點解唔戴就係病夫？唔好意思，其實我唔認為平日戴個口罩等於啲咩象徵意義。我上面已經講咗，條法例係針對遊行示威，你係要有象徵意義係應該遊行示威時每個人都戴。而今日嘅行動可以再一次見到 no one gives a damn to emergency law 啦。

平日唔戴口罩都要屌一大餐，最終成場運動只會變到好似以前日本社會活動咁。

再者，要 show support 嘅，我掛住條黃絲帶，吊住個 Pepe 鎖匙扣都一樣做到同樣效果。

sorry

200萬人戴哂，好未？ 依個撚屌政府200萬人上街都唔驚，點會驚你戴口罩
盞曝露行蹤， 增加藍絲篤灰、俾狗標籤既機會。

都係果句， be water既奧義 , 如果用水黎代表抗爭者， 起黑暗中既水先最恐怖， 敵人跌落去浸死都唔知。
be water be wise be dark.

人地咁撚多陰招，仲將自己曝露起危機當中，唔明智。

笑左

跳閘, 罷買, 罷課都做過
係咪可以話埋你呢依家?

人地冇話付出好多
只係咁卑微嘅付出都貪生怕死咁
好冇用呀大家
畀啲志氣好冇

依家咁嘅社會狀態
你確定係正常生活?

你鐘意帶就帶 冇人逼你 你都唔好屌人唔帶 做呢啲嘢自由意志啦唔係個個都要跟你日日 帶住個口罩 我自己就因為一焗住會敏感 所以上街先會帶返 認同樓上講 蒙面法係針對集會遊行 所以就集會遊行先帶 呢度先係反政府個意義
你平日帶本身就唔撚犯法 你帶同唔帶政府都唔會理你 做咩要周圍屌人東亞病夫咁無謂？
唔通我覺得日日著黑衫黑褲係反政府 我著咗 你唔著我又笑9你東亞病夫？

其實無啦啦出街見到身邊得自己一個戴口罩
然後黎開post屌有乜意義
抗爭唔係一日半日既事
好難要所有人每分每秒都戴口罩
你話每次行動要戴 然後大部分人唔戴就話姐

公眾場合唔講發夢係常識

唔道德綁架嘅
又能否撫心自問
可唔可以做多少少
畀啲勇氣出嚟先

有人次次唔去遊行
得閒冇嘢做都唔去,
罷工又唔響應
畀人話做乜唔去, 乜都唔做
然後話返人道德綁架

究竟知唔知醜??
批評同道德綁架一線之差咋
在於你有冇於心有愧, 有冇盡力, 有冇心

兒家d 病菌好犀利，所以我日日都戴

唔好咁左膠啦
前線勇武夠屌緊你淨係戴口罩有咩用

㩒掣難得過戴口罩㗎?

咁都有800幾正皮

每個人做多一步 就可以做多好多野
唔好話做嚟有鳩用咩
嘗試做多一步先啦

如果過左4個月 都仲要不停咁解釋
咁其實不如話驚左蒙面法 所以唔帶啦
仲有大把人講緊帶口罩高成本同行為藝術呀

你諗番當日叫人10點鐘嗌, 我諗呢家都冇?
咪一樣繼續行緊落去, 唔使太灰嘅

呢個topic loop咗幾日
都仲有咁多人正皮

我同意可以鼓勵或建議人戴口罩，我明白有啲人會覺得呢個行動係有象徵意義 (即使我唔係100%認同)。

但我絕對唔同意嗰啲唔戴口罩就等於怕政府、懦弱、唔肯付出等等嘅言論，本身遊行集會戴住口罩行出嚟已經係同個政府表示我唔怕你個政府。

當一個人係唔肯行出嚟，淨係平日戴個口罩就自我感覺良好嘅話，本身佢對成場運動都冇扮演到咩特別重要嘅角色。

最後想講，每個人都可以選擇做啲咩，或者唔做啲咩，咁先體現到兄弟爬山呢個說法。不指罵

我發夢個陣都唔戴口罩啦
搭個車都俾你屌

天氣熱好多人頂唔住，我都除下戴下，遲下涼D，再宣傳下，應該好D！

樓主今日有冇去行
啲人行完 換哂裝
重戴住個罩畀人捉咩
平日日日戴

我話之全車唔戴 得我戴我都唔會灰機

巴打我同你講， 我起初有你呢種感覺， 但後來覺得改變一個人係好難嘅， 所以唔使理咁多， 繼續自己做認為啱嘅事， 雖然好似自high咁， 但你都要知道， 呢個世界有好多唔同嘅人， 佢哋有唔同嘅思想， 有啲人係完全唔知道， 有啲人係知道但係佢係藍絲， 所以佢絕對係唔會響應， 有啲人係知道嘅， 但佢唔認同呢種做法所以佢唔會做， 有啲人係知道嘅， 但係佢驚， 有啲人係知道嘅， 但係佢覺得好熱頂唔順。

帶上一個口罩其實係非常之容易， 但響香港呢度， 絕對唔係咁樣， 反對嘅人有好多， 唔認同嘅人又有， 怕事嘅人更多。

你同我可以做嘅就係盡量向身邊嘅人講解點解要發起呢個活動。

今日夜晚搭巴士再轉小巴
得我一個戴
點解歌 大家會去唱
戴個口罩有幾難？

利申： 好易生暗瘡 都照戴

男人老狗，郁啲就喊，返屋企食 mum mum 啦

水無常形兵無常勢
一切力量藏於民間
點解要灰

有標明

香港人係咁
驚

有人選擇企前線 有人選擇做和理非
有人選擇跳閘 亦有人選擇罷搭黨鐵
每個人有唔同響應呢場運動既方式

好多前線都有呼吸系統問題, 戴口罩會令佢地呼吸困難
每個人喺呢場運動都有唔同崗位, 唔戴口罩既人可能比戴口罩既人付出更多,只係你睇唔到, 何必要埋怨佢地, 佢地都想喺平時休息下

想喊撚、放負撚、口罩撚
樓主係邊樣？

成個post就係d口講不分化 但就屌到樓主開花嘅人
人哋唔同意你就係分化 你唔同意人就係你啱哂
平時口罩都唔敢戴 又話示威嗰陣會帶番
咁咪即係根本就係劣囉 驚俾人標籤呀嘛 縮番落老母個西到未？

樓主唔駛灰
我日日都陪你戴口罩架
就算身邊冇人戴 我都會繼續戴

加油呀樓主💪🏻

香港人係咁

有需要就會戴 問題係我平時冇需要

算啦 話之佢地啦
流感高峰期、搭車聽到個個又咳又乞嗤咁
都唔戴罩保命嘅話 冇人幫到佢

同埋普通出街戴罩係冇犯法架

This is Hong Kong

立蒙面法前我地本身都唔驚架啦
咁個陣日常會唔會戴？
點解立蒙面法後要時時刻刻戴住口罩提自己
我唔驚？
拉

唔洗灰WOR 萬事起頭難 可以再做多D 直頭邊行街邊派口罩

加埋p牌

唔好on9啦
大方向就係全民一齊戴口罩
就達致全民反打惡法既效果

不如你諗諗你做緊咩？

反抗*

我平日都會戴，但係發完夢做咩要做個我岩岩發左夢既look搭車先？

我都曾經講過如果你身邊冇人戴口罩咁你就不停咁咳就會有好多人攞出個口罩嚟陪你一齊帶㗎啦萬事萬寧一定得

我載左一個星期

巴打我日日都戴架 唔好放棄

香港人可唔可以堅持下？

發完夢咪唔帶
好多人一出黎都繼續帶

年輕+口罩=黑警目標
我覺得發夢帶就可以

而家出街都盡量戴口罩 雖然好焗流汗流到個口罩都濕埋

我調返轉...日日戴下巴爆咗幾粒暗瘡....

發完夢除口罩的明智之舉
但希望手足平日翻工搭車都可以戴翻個罩
只要多人戴 反抗惡法既意識形態就會慢慢融入生活、社區
無留意既人都會開始知道何謂惡法同反抗意識

既然戴唔戴口罩依樣嘢真係唔係咩大件事
咁戴又何妨呢

而家就係有幾個細路, 魔警見佢地帶口罩, 即刻衝去拉左佢地
咁你滿意未?

大家咁話
油性皮膚既仲難頂
唔可以日日戴
btw 我係因為暗瘡由日日戴轉做夢遊先戴
見Ching你好似睇錯左ge錯我意思

而家就係有幾個細路, 魔警見佢地帶口罩, 即刻衝去拉左佢地
咁你滿意未?
勇字行頭大晒架, 就算呢幾個細路, 有乜事, 係唔係都唔緊要?
為左香港, 梗要付出, 係唔係咁?

Push

大家都仲爭少少勇氣，大家加油
全力爭取勝利球迷支持

又批鬥唔戴口罩

平時落單會唔會著黑衫？

我返工會帶 但假期真係想抖下
同埋我帶口罩 係想話俾啲其他人知 你身邊有人係唔撚驚條咩蒙面法 但都唔會會逼其他人帶/跟我做
至於點解一樣活動流行唔到 背後有好多原因
懶係一個因素 驚都係一個原因 但at the end唔應該以屌人做為宣傳嘅方法

一樣唔得 咪玩下另一樣 例如宣傳helloween全民化妝集會 樓主希望你明白 民主社會並唔係要逼人接受你個套 而係諗方法令你個套野變成主流

我都覺 日撚日搭巴士都係咁 唉
叫極啲人都唔戴 好似會死咁

頂住

平時有帶但係比廢老影左相，有啲驚

而家就係有幾個細路, 魔警見佢地帶口罩, 即刻衝去拉左佢地
咁你滿意未?

叫人帶口罩既勇字行頭既人, 唔出黎回應下?

巴打,我日日都帶緊

同你講：
平時閒日一千個人戴口罩嘅力量，
都唔及你集會有多一個人企出嚟嘅力量咁大！

講咗咩，自己諗。

I'm with you
加油